艾粒9up能力勁d定農夫

將關楚耀撚狗咁撚 好撚好笑

農夫又係出色9upper

大家鍾意邊個多d

Donald呢d小人算鳩數吧啦

細個好鐘意艾粒

點解咁講

農夫

第一段睇到尷尬

google 雲海 當奴

兩個都好鍾意 但艾粒咀賤啲

艾粒係有林敏聰果種感覺
明明亂up24但你好想笑
而農夫就真係有諗過而9up
好唔好笑就見仁見智

離題呀

我勁啲

簡直係侮辱左林敏聰
艾粒同林海峰一樣只係無聊當有趣 勁on9

農夫好笑d，不過農夫成日奶tbb

個道友完全carry唔到佢地

有聲

農夫正好多喎

占>農夫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>當奴
垃圾擦鞋狗

當奴啲廣播劇一啲都唔好笑
阿占放假就唔撚聽

4個入面最憎當奴

未有雲海件事已經覺得佢好廢
之後仲要賣友求榮
正仆街

以前認為Donald 做下把位，扮廢人好勁

之後聽到佢啲新聞，又俾人打之類，原來佢真係廢

係無呢拿廢呀

轉數一定係C君最快
然後6wing同少爺占
Donald最慢

ILUB

當奴垃撚圾

森美：有d人唔係讀傳媒出身 係唔識言論自由依d野 （原句唔多記得）

幾個903大佬(森美, ilub, 林狗)
都好鍾意取笑人去製造笑點
觀眾會覺得好笑, 但點都要人做下把位

反而農夫笑點有諗過
唔會令人難受

Donald轉數慢？
雖然我都覺得佢係雲海單野幾仆街，但佢轉數肯定唔係慢

農夫係好認真咁9up

今時今日既艾粒同農夫真係無得比

農夫高質啲

艾粒？狗也不屌

第一段睇到好辛苦

第一段呀占個題搞咩 打風咁款

個頭

艾粒

陸永忍笑好撚勁

農夫啦

一定係艾粒 只不過佢地而家搞show多 冇係tvb出現姐

農夫除左扮串dodo仲有乜

你有無睇第一段架 好多都係donald自己係度9up回應點會轉數慢 反而呀占無咁多野講

岩，各有所長

dodo姐俾佢串都笑係佢自己唔笑

其實以前艾粒個啲咩自動餐都幾好笑呀

雖然當奴係仆街
但不得不承認艾笠係幾好笑

Up埋啲無聊野有幾轉數快
艾粒扮好笑但真係笑唔出

反而農夫嗰啲真係笑咗出聲
望住佢地笑已經好好笑

阿占果啲,明星二代同邪力威我覺得好麻麻咋喎
係最近有返學友jimmy好啲
反而阿奴前衛輝果啲好好笑喎
怪談就爭啲

農夫深度

當奴
你老母你老母你老母你老母你老母你老母

因為農夫成日自嘲
自己已經係下把

農夫條片好好笑
陳年佳釀

勁唔勁唔知點定義

不過睇完2條片覺得農夫好笑d

如果比較好笑嘅
艾粒十幾年日日都要合作 日日都見
再有創意都好難有好大火花 keep到都算勁
而農夫 我諗普遍人都講佢地電視台節目
可能一年最多先三四輯
好多時間度gag 咁佢地好笑又係真嘅

利申 討厭廢奴

C君一出嚟嗌阿伯已經笑咗

最勁一定係連登仔

睇曬段片 當奴真係成日鳩up但又唔好笑 連道友都唔想理佢

艾粒係阿Jim carry

最中意呢兩個組合
農夫係rap果陣已經開始中意

鍾意農夫多Ｄ
艾粒其實兩個都唔好笑，佢地以前好笑Ｄ。
佢地兩隊Ｄ歌更加係冇得比。（雖然我明白性質唔同）

農夫佢地係正氣啲既

當奴係食屎狗

自從雲海單野之後，我成日都諗其實呀占係點睇佢條仆街

唔講邊個好笑啲
但農夫我想佢出歌多啲
以前首首都好正
而家就...

我愛農天

緊係農夫啦

一定農夫 但我覺得豹哥都幾好笑

lm

C君真係

呀奴去食屎啦

森美就算鳩數啦
幫埋品格含撚

利：架勢堂森移開始係fans, 聽到早霸王都有聽
之前佢幫品格拉票unfollow晒fb, ig, 從此無聽過早霸王

農夫啲鳩up真係世界級

仲記得森美之前話人咩問問題唔顧人感受係黑心

如果咁叫黑心，森美一定係世界上最惡毒既人la

農夫 有當奴就連入去睇都唔想 好撚白癡 on9當有趣

總知當奴食屎狗！垃圾！
嗰次佢比人打真心笑咗出嚟，心涼！

艾粒9up 係人都會明串知鳩佢咁
農夫果d 有陣係要諗下 言語藝術

I love 真係悶同唔好笑，農夫好d

Donald果種說話方式影響到唔少人
好多人都學佢果種語氣搞氣氛
但真實遇到呢啲人會好憫

係囉 又唔好笑又無聊又過曬火位

c君

呢句係雲海講

無錯 我都係阿占放假就唔撚聽
記得以前套學友與jimmy,成套都係阿占

雲海覆述返森美句野
所以係森美講架

農夫冇得輸

樓主俾農夫果條擺明練過排過，識睇佢地一定係睇訪問，佢地轉數真係好快

艾粒日日做 江郎才盡喇
以前萬世巨星真係 兩個鐘由頭笑到尾
依家hea哂

覺得以前嘅艾粒 好笑過依家嘅農夫

有無seed 想聽

最後森美條柒頭去咗幫薯片助選

前衛輝同文化節拍次次聽都笑到仆街

加多條艾粒9up片

多年fans, 自此unfollow晒ig/fb, 無聽佢節目
條友不嬲大中華膠黃絲豬味濃
成日奶中國, 但次次旅行都去日本
有次開咪仲話：「係囉, 我都好少返大陸旅行」
假撚到仆街

條柒頭當日po曬相上ig話撐學生
又喺節目講支持
最後撐個支持831嘅薯片仲要幫佢助選
講到香港人最後希望
我屌你老母啦讀咁多書個腦裝屎㗎

平時大中華膠都算 當佢上一代人係有情義結
但fb見到段片真係嬲撚到仆街
好撚失望

平時節目懶晒醒做上把位
屌佢老味 大是大非前 竟然幫薯片劣鳩?

由反國教到最後變薯粉
完完全全係班黃絲豬嘅寫照

農夫好笑好多喎

農夫係C君9up叻啫，陸永成日執佢口水尾
留意咗好耐

呢段ok

阿豪，xxx?
次次都笑

我都留意到 有時要C君打圓場添
但係佢哋拍埋一齊真係好好笑
年尾去睇演唱會

利申農夫fans

農夫之前套跟著do姐去旅行
我同媽睇都笑到仆街

同埋睇哂成輯 do姐最開心就係同佢地一齊

佢地不嬲係咁分組
6wing填rap>c君
C君作曲，填慢歌詞，9up

其實兩個d默契好到不得了，唔會一個講野另一個接唔到

當奴扮下把聲好好笑
但都係狗一條

騎呢B呢下轉得好正

入左好多避孕套

覺得6wing 好笑過c 君

農夫9up勁啲
但艾粒玩扮嘢都好正
黑料理兩條友扮孽瘤同777好好笑
少爺占扮女人真係好得
如果俾著農夫扮嘢應該麻麻

無力 呀奴9up 得黎仲要唔笑

呀占>6 wing>c 君>>>>>>>>當奴
(論9 up)

我覺得奴＝c君＞6wing＞占喎

有冇人briefly講下當奴點衰

google 下啦
當時毒果都有報

艾粒電視台 不過農夫好笑好多

咕嚕肉 回銅肉

喺日本撞過佢

C君好有才華好正
農夫平時搞笑得黎 啲歌真係又好聽又有意思 聽rap都聽到喊 農夫真係好正
利申 農夫忠實粉絲

當奴

占